今日港島區巴士按章工作 (2)

借勢扭計要加人工

唔願停

Wa diu平時呢個時間唔使排的小巴都要排隊
屌你老母禮義廉

好彩我搭開架特別車直入灣仔唔停站

正皮
推

平時紅磡係咪都係咁

返旺角 同平時一樣

放工時間精彩啲
成班人塞哂喺中環 銅鑼灣等巴士

終於出到信德

不嬲 同西隧返工時間一樣 根本入唔到

恭喜你
返幾點呀？

多謝議員

坐緊968

影相睇下

9點

平時淨係塞快線同慢線autotoll

今日搭地鐵番工

好在我返早, 8點就到灣仔, 只係慢左10分鐘

還掂都係，難得咁團結，要加左人工先停手，支持車長

好波

呢d係正常偏順
都未到放工6,7點打大佬

____,____!!!

搵到SOGO門口塞車原兇啦

唔該就日日投訴的士狗啦屌佢

我最期待...

今日巴膠應該最開心
咁多巴士係街仲唔打晒飛機

969苦主岩岩離開西消 表示撐巴士佬

信德之後開始正常
但中山公園塞半個鐘已經好玩

撐巴士司機

sogo門口一架的士都無黑驚就有2隻見到的士好似趕狗咁趕 巴士埋站無難度

成街Enviro 500 MM Facelift II

等你班友話巴士佬無料到

我見今日d巴士司機謹慎左埋站，係慢左d
仲有好多人早左出門口
等近車都好多人講起呢件事 伍議員比人屌鳩近

放工時間睇下點

個個巴士站都好多黑警

佢就爽 係咁比人屌 遲早闊過西隧

日撚日都有兩三架的士係SOGO頂住, 下下上完客, 巴士都要Cut返出去, 緊係塞啦
而家無左的士, 順暢左緊係正常

其實係咪得港島區係咁

等睇打大佬

唔通我份合約寫返九半就同你九點返咩

有邊日無巴士?

等睇放工塞爆港島北

自動當選丫拿

青衣長發巴士站以前成日都俾的士頂住，最近加咗水馬係度

夠薑玩到幾時呀，直至抄牌警員道歉？聽日未又係正常番

試下有1隻的士 我即刻揾最近既黑驚

過兩日就打回原形
除非班黑警長期係巴士站駐守

紅隧入九龍仲排緊隧埋站

可能下晝可能會有記招

次次等8p見到啲的士佬頂住站頭
巴士就埋唔到站，要行幾步先上到車

啲巴士可以直過埋枝燈先cut番出去，一定順好多。

將軍澳線去北角既地鐵有延誤
唔知關唔關事
比平時慢左10拎分鐘

朝早果個位邊有的士停 咪玩啦
晏晝睇下點

廢鐵 不嬲都係

支持巴士佬

今日地鐵好多人 今朝彩虹撚已經上唔到車

都要靠巴士佬

的士佬

點解會有攝錄機

仲敢汨入巴士站

九龍灣/觀塘都有巴士泊好先落客

頭先番工經過都冇黑警架喎

朝早點會無
日日個到過馬路 的土多到你用來打飛機都得

笑撚死

發生乜事？

陣間返學搭巴士
支持巴士佬

玩兩日都開心
最好佢自亂陣腳開記招
屌9d的士佬同警察唔嚴正執法
雖然應該無咩可能

雖然唔關今次單野事
但好想講九龍塘放學時間d保姆車亂鳩咁泊
3條條變一條線 3分鐘既路變15-20分鐘

有的士狗今日風頭火勢仲泊埋巴士站
畀黑警同記者周住

伍婉婷黑暗兵法

可能佢係反警犬, 專登行入去以表達不滿

抵啦

應該好快有片睇

巴打幾靚仔，我後你兩排

朝早9點前 3點後係咁
以前學車多得佢哋唔少

後面班車長見到咁都冇先俾乘客落車？如果要埋正位，咁樣的士佬抄牌都阻左5分鐘

係我就等警犬抄埋牌，的士走埋先慢慢埋好個站

如果要渣正黎做, 大把位都要捉

等睇的士狗按章工作

TVB
圍埋去成班都係記者

唔停正巴士站陣間抄埋你

巴士佬

有警察係度
先俾乘客落車＝食牛肉乾
如果係你，你會唔會咁做？

support

應該係阿叔 又唔識上網

快D多謝伍議員先啦

係信德排緊隊

10點仲要排

俾客屌好過硬食牛肉乾

電視台記者訪問

當然係埋正位先落啦，其實我只係想問佢地有冇咁做，果個位塞5分鐘，起碼都有6-7架巴士要等埋位

今朝銅鑼灣去紅磡用左半個鐘

排左一陣
準備出中環

去到再排

上左蘋果啦

又見到d護警狗

笑撚死 的士佬比人訪問

上個post有位巴打架車行西消防街塞得仲耐

的士狗按章工作=禁區上落客+等上車喎CHING

總係有啲傻閪覺得自己看破世事

啱啱行過告士打道西行無事，東行灣仔都唔算塞，但祥道仍然係咁塞

食住花生睇好戲

下唔埋正位d乘客好危險架

問題係 而家唔係針對警賊呀

正常10點都有咁塞

唔出奇, 好多時D搵食車開始接左單, 開始送貨都係呢D時間

369

Ip 唔洗check

跟規距都叫玩呀 比人抄牌張單你埋 ？

唔得閒追上一個Post，淨留名睇住呢個先

睇紅燈冇用嫁，要睇現場拍攝

尋日架968 就係呢個位俾人抄牌。

黑警呢

d護警狗智慧差唔多
總之有警察份既就以為係反警案
如果唔係條友講乜野「要警察道歉」

勿相認

頭先上去伍婉婷個FB,D屌佢既comments真係睇成日都睇唔哂

明明呢單野警察都係受議員投訴先焗住抄牌

現場見到有的士司機在怡和大廈外雙黄線上落客被警員抄牌。司機郭先生說，很多車輛經常在該處上落客，形容今次是無妄之禍，被罰320元感覺無奈。

無佢老母咩屌 阻尻住人果陣人地唔無奈既屌

講真九龍東都要埋正個站

十二點應該都入唔到觀塘

carlo都未咁講啦

很多唔代表岩呀

黑驚都要用下個傻閪腦人地叫佢做就做 分清楚莊閒先得架

咩叫焗住抄？
佢地自己冇腦？
點解潮聯投訴左咁耐又可以唔抄？

唔撚好俾啲差佬推卸，議員同差佬都有份。
啲大sir收十尻幾萬個月自己冇思想架？

好多人做
所以就冇錯
藍屍豬劣根性

抄巴士都唔抄的士

一起身就有得笑

陣間班的士狗就嘈話趕走晒點搵食呀

一大班廢中老支持民建聯，今鋪玩撚死自己 ，你有你等車，班狗閪就坐私家車涼住冷氣

屌得把口

未加

風頭火勢都唔識避下就抵罰啦

唔識上網又無睇報紙

伍議員名義上唔係禮記架

我又唔坐的士既你咪嘈lor

佢地態度好D, 咪多D人幫襯, 起碼我都會幫襯返

藍屍大多數都係唔識上網既人形豬
又點會知果度打緊風

行過7仔瞄下蘋果都見到A1頭條啦

觀塘道一塞就成個九東癱架啦
留名睇放工觀塘道

渣得車搵食, 唔會連路面發生既大事都唔知掛

會唔會係個乘客玩鳩佢

有腦就唔叫警犬啦

番觀塘巴打係咪今日要留係公司過夜

的士司機點會比人玩到

個閪樣出賣左佢

今朝應該差唔多, 收工時間繼續

巴士佬做到野

照道理係450

有電台都無人提水
自己人淨係識搵食

哦 抄少咗
係咪玩包庇的士佬

支持

牛頭角站出面堆站，應該塞返上大老山

全港巴士咁做一日真係唔知會點

今晚稅務大樓同sogo 應該會好精彩

今晚肥仔開倉門口大把客。

啲車會塞到轉彎番番去，希慎應該無乜車。

稅務大樓出面d巴士多到仆街

抄一次,依家呢兩日就要搵足警犬係度趕的士走
成件事就係玩鳩自己友

收工去稅務大樓直播下

LM等直播

到底要幾離地既人先有咁既思維

支持巴士佬今晚收工繼續

仲有冇人記得呢單

今日巴士好空

其實只係巴士司機按章工作已經搞到香港遲緩左好多
可以想像團結既力量係好大

推到個議員仆街

巴士佬有工會
一般打工仔就有工聯會

工賊

怡和？

留名

今晚銅鑼灣應該會好精彩

好似係

如果所有基層都按章做野

Sogo今晚肯定係打擊目標
睇下有冇的士狗咁撚夠膽博

我真係睇佢趕得幾多日. 根本SOGO 門口的的士撚真係堅阻路

今朝風頭有火勢都有的士佬埋站，無腦的士佬應該陸續有嚟

下晝見真章

今朝應該完啦下化
十一點都黎緊
唔知班藍絲老世點睇今次搞到班下屬遲晒到

揚晒啦,就算乜鳩都唔睇都要聽電台講啦
要衝埋去死都冇計,今晚實有黑警係度睇場

有冇人覺得賤聯條女出發點係好，不過屌錯對象

今朝淨係紅隧裡面去理大個站都去左半粒鐘

員工問題,明知塞車咪早2個鐘出門口

搭緊巴士去到sogo 一架的士都無 差佬就兩件

其實而家情況點？

今次又玩好大喎

睇下d警犬企幾耐

果班人不嬲冇腦
比冇腦既人做事
後果係點大家都好清楚

係唔係時候

換頭像 撐巴士
著紅衫 撐巴士

梗係自拍一張屌死氣喉嘅相啦

貼完未

好條撚
仲話果個巴士站停滿的士係方便
痴9線

唔記得邊個以前都講過巴士太多阻路
唔屌老細私家車 的士
今次渣巴士都收告票唔玩死你就假，都唔關巴士佬事

的士老闆不撚嬲黐民建聯嫁啦

其實個八婆出發點由頭到尾都係的士需要過巴士
巴士埋唔到咪等到的士走先好埋囉 仲話巴士中線上客有問題
究竟條on9知唔知果度係巴士站黎

有勇者無俾人捉

開佢車牌啦

影埋車牌, 咪有得捉囉

呢野核爆爆得好

5點就要出門口

啱啱聽收音機， 點解仲可以話大致暢順既？ 按章工作已失效？

税務大樓塞到仆街

11點喇

的士佬避晒風頭啦

咪係
仲要有黑警幫手趕車
點會唔暢順

等過多幾日先再玩就塞到仆街架啦

有無人留意到今朝新聞冇乜點提巴士按章工作

報喜不報憂 符合某大國國情啊，唔意外

屌你正哦，佔中 巴士版，有冇巴打整張海報出來推下

人地全部合法架

放工放學先正

難怪今朝10點幾仲見到紅隧九龍出口成堆巴士排曬隊

岩先搭巴士觀塘入荃灣

司機都係冇停正站上落

btw成程車好順

其實如果 無外面廣傳的話
只係巴士內部知道同咁做
我諗依家仲塞緊

等放工啦
應該好好睇

東張西望：你而家有乜野感受呀？會唔會唔開心呀？

梗係搵韓毓霞啦。

港島區巴士

主要係港島區

塞完未？
今次真係睇吓點收科，人人知巴士塞走去搭地鐵，地鐵又係迫爆，希望地鐵配合壞一壞車

地鐵一向重要關頭都唔識壞車

Fb有片灣仔天樂里廢老屌巴士對正站牌上落客阻佢上車

佔中都冇乜壞過

source？

仲係英製車同泡菜車為主
過多廿年全部支那車就等仆街

唔洗多，日日咁塞半個鐘好快民怨爆
阻香港人返工大件事過無普選

呢個係因為九巴原本打算幫49X換長車(12.8米)，個度唔封唔夠位轉。

灣仔區議員伍婉婷承認，早前在區議會會議上提出車長應「埋站」才上落客，但強調並非投訴或針對車長，對受影響的車長表示抱歉。

伍婉婷重申要求警方加強執法，處理違例泊車情況。

仲好意思話無妄之禍

對正站牌上落客都有得屌?

d廢老好撚鐘意無中生有無理取鬧

唔屌唔得

淨係112 116 968排隊埋站都

自己一開始衰ON9，搞巴士唔講的士私家車。抵佢依家比人屌

今朝MK轉過海, 已經要等多一班

求片

無論對錯，阻到廢老佢地就會屌

紅隧巴通常好密喎

（突發）廢老鬧巴士對準站上落係玩野

廢老藍屍低等生物

推

依家係玩野你吹得漲咩

廢老俾得2蚊搭車，唔好係到嘈生哂

連登仔開始年齡不分，大過自己就係廢老

巴士車長按章上落客，應是根據《公共巴士服務規例》第230A章第3條《撥出地方供設置巴士站》，此條文除列明署長可指定某個道路範圍為巴士站，亦規定專營公司的巴士或行走某指明路線的巴士，需在巴士站停車以接載或放下乘客；第9條《司機的行為》亦指司機需停在每個巴士站。條例指如巴士公司或司機未有在指定巴士站停車以接載或放下乘客，即屬犯罪，可罰款2,000元。

司機佬睇清楚呀，邊個唔埋好停邊個就犯法，伍婉婷重申要求警方加強執法.

部分既老一輩真係裝屎落腦

諗起apm門口就爽撚死

讀者梁先生，今早9時20分，在灣仔摩理臣山道南洋酒店對開巴士站等111號過九龍；惟一輛新巴111駛近面前，卻因有旅遊巴泊慢線阻埋站。巴士車長竟一動不動，停在快線等候，尾隨車輛司機都不耐煩，不時響號示意，最終擾攘近20分鐘，驚動警員到場，要求旅遊巴駛走，現場交通才回復暢順。

班的士佬真係唔看新聞

依家巴士佬吹大雞 黑警又吹埋一份

都好像平時咁亂停

另外，家住天水圍的讀者曾先生，今早搭城巴967號路線往上環信德碼頭，擬轉乘港鐵往鰂魚涌上班。早上約8時，該巴士駛出西隧，在上環消防局對開紅綠燈位已經塞住。原來前面干諾道西往金鐘方向排了長長的巴士車龍，一架一架排入巴士站，曾先生的967線只有等候的份兒。「頭20分鐘都冇嘢，後來乘客忍耐唔到，向住車長狂罵」，指他不肯開門讓乘客落車。曾先生憶述稱，當時車長反問乘客：「我抄牌你畀呀？」事件擾釀多半小時，巴士只駛前了6個車位，而眼見前前後後的巴士也開車門上落客，車長最終屈服，讓乘客落車。

邊個嘈司機咪叫佢放低5舊即開門俾佢落囉

真漢子

其實的士係咪有禁區紙可以係巴士站上落

車長做得好

所以琴日新巴通告叫車長冷靜, 應該係明白D濕鳩客會鬧鳩車長

你話呢

除左警局門口，的士有咩地方唔敢上落

位位320
鬧乜撚嘢車長，屌你老母夠膽咪扑爆玻璃跳落車囉
夠唔夠膽啊死港豬

搞錯呀, 成班繼續排隊搞大佢嘛

咁樣玩一日已經玩死班交通警

104

事件擾釀多半小時，巴士只駛前了6個車位

支持想提早落車嘅人夾2000俾司機先

20分鐘，好波

反會展冇問題一樣速度

留名今晚收工情況

不准拒載

消防局個位出去，信德塞死，果個彎位係出唔到，信德枝燈係配合另一邊直行車輛，一枝燈係出唔到一部車。

今朝成條西消防街都係巴士

死囉，平時收工104稅務大樓出面多車到車等人，今晚

佔領XX將於今晚N時開始

做咩要反會展

今晚有戲睇

見到D死廢佬激到就黎爆血管好爽

小二

的士狗：吓？咁不了

廢老思路: 憎警察有事唔好報警, 如今憎巴士佬就唔好搭巴士

今晚收工先見真章

司機做得好 跟本一直係要咁做
港豬就慣左 不如當的士就咁截算啦 洗乜理個站姐 傻鳩

岩岩上網睇 有架111司機比2知廢老罵阻撚住哂
班廢老都痴鳩線

有時真係無得揀

快d中風死啦死廢老

好似無人幫司機口, 正仆街

如果你住大埔，你係中環反工，收工你會搭307定地鐵

反工

反你老母

佔領灣仔

攬炒

地鐵去尖沙咀轉271

花生

垃圾乘客

271都埋唔到廣東道個總站

去sheraton對面, 半島嗰個站等

今日遲到得好開心

死廢老 單野明明係班建制豬搞出黎
家下全港市民陪佢受

地鐵平時等5班
今晚分分鐘等10班

我會選擇搭巴士食花生

仲有找足數既毫子！

文盲？

留名等睇今晚直播

咁快又要割席啦?
咪又係保皇狗
扮咩姐

觀塘道一黎料就好睇喇

應該繼續唔好俾佢落
然後同佢講多得佢地投班垃圾出嚟 搞到今日咁

割席

成個東九龍

搭巴士食花生+1
唔係今日走左架307 我都唔會搭271返

班廢老最叻就blame the victim

呢班垃圾識條柒咩
有腦都唔叫廢老啦

去得尖沙咀轉車就坐小輪好過啦

放工等睇青馬收費廣場出九龍果段路
有時都塞得好勁

撞埋油站個T字路口會點

你地無做錯到

邊個同邊個割?

班有錢佬既司機寸過馬撚

哇屌

我迫不及待好想塞車了

肯定塞到仆街

果個位平時5-6點碌到Apm都起碼10分鐘

唔知今晚屯門公路轉車站會塞成點呢

1個巴士位有3個站牌

冇記錯得兩個落客站，十尻幾條巴士線...

咁巴士係無錯呀, 錯係旅遊巴, 其實下下渣正黎做就最好

其實就算冇班的士狗，依加按章上落都一樣塞，何況班的士老又唔怕

加上港豬番工時段不一樣，但個個都想早收工，放工一定迫爆

灣仔天樂里果單黑警無炒牌放架旅遊巴走

入境處剩係一條104應該都夠玩

70、780、788、A12、260 同一個牌

快啲到收工時段

個排巴士站平時收工都已經塞 今晚肯定

伍議員回水

唔係點叫黑警

個傻婆今次點收科

仲要平時都未必可以對正上客
諗起都興奮

支持所有巴士佬按章工作

支持九巴

平時會泊入路肩排隊入站盡量唔塞住行車線
今日就唔知喇

支持巴士先岩

收工果陣58M密撚到，唔計落客都可以頂番轉頭

起碼開記者會道歉先收貨

灣仔軒尼詩道 太古廣場呢幾個位
今晚放工

抄低車牌→1823

講真俾人扣錢嘅巴打真係好慘

所以繼續鬧條八婆唔好俾佢停

推post G持

屯門公路轉車站

巴士佬咁無勇氣架 道歉就夠
應該搞到佢辭職無得撈仲爽啦

修頓門口應該幾精彩

灣仔演藝

支持按jer工作

今晚一定要搭巴士去食花生

支持巴士大哥

對面海唔太熟，但係如果九巴都按章，荃灣果段青山公路

攪到好想放工搭巴士感受一下

支持巴士司機，民賤聯同警賊邊個出黎交待，自己拆掂佢

just do it

第一次搭巴士係搭都咁開心

今日番學已改搭地鐵
好似101, 109呢d路線
放工時間仲要排隊
不敢想象d巴士會塞到

入境處大樓

屌！累我今早遲大到！
呢鋪真係成功爭取大塞車！

岩岩搭巴士放學 好正 啲巴士好似小學雞排隊咁一個跟一個

柏麗購物大道先精彩

呢個真心精彩
特別係the one對面果個站

今日收工路經入境天橋可以影相

班交警call齊班咖啡佬幫手指揮交通啦

今朝10點

笑撚死我 今次你仲唔仆街

留名今晚入境處堆巴士公司員工做餐死

岩岩搭263，以為司機大佬會轉返去等車個排隊位先落客
點知唔係，有d可惜

講漏左，係沙田火車站

伍婉婷已完

撐巴士佬

同佢講信唔信搵伍議員投訴你

嗰個好似係263指定落客站嚟

係
有個落客牌

1823

議員呼籲：
歡迎大家影相報料違規停車上落客

個個位冇落客站個牌
正常應該有個九巴牌插係地

巴士按章工作係份內事。銀行照常營業駛唔駛賣報紙？

道路問題係政府處理，唔係司機

支持警察嚴正執法

有無人支持伍議員
放工時間一齊去sogo捉唔泊正就上落客巴士司機

如果今日已經早出門口但仲係遲到，而因此扣勤工/人工/收warning letter/老闆炒，打去投訴伍X婷啦！張按章工作通告要個個站/架架巴士貼。

支持巴士司機奉公守法

271 抄過次喇 都on9 又係站頭有車 係中間上話佢雙黃線停車

我灣仔返大埔，搭船過尖咀睇下271塞唔塞

如果有按章工作大塞都可以轉火車

大粒野落場視察同交代罰款事宜

大家唔好怕麻煩怕要落口供怕要做證人
見到違泊一律影底 1823

唔知今晚會點呢

你第一個做先

唔知頭唔知路就一味屌鳩巴士佬，同班廢中廢老屌鳩佔中一樣

又唔係未試過落口供做證人
怕咩

今朝巴士埋晒站先落客 但見好多巴士都無理
等收工時間

收工痾定尿上車睇戲先，邊條線最精彩

968

307

講真，扮好人姐。
如果一直都係埋站上落客，長久落去會少咗人搭，盈利下降。試吓倒轉諗，如果咁做係會令盈利上升，只係影響到司機同乘客嘅時間，估吓佢哋會點做？

廢中搞亂香港

運輸署同警犬好野

可以咁耐都冇正面公開回應

矛頭集中哂係隻臭雞到，班公務員緊係事不關己己不勞心，廢事等陣惹火上身

106

九龍新界都加入埋

多做多錯
少做少錯
唔做唔錯

106咁多站

112 116

傻啦
佢地態度同港鐵一樣架咋

970X

搵琴日抄牌果阿蛇食左張單佢

109呢d先正行紅磡再行晒成個中環
最抵死係無咩人座 阻住個位一流

觀塘apm果頭放工應該好玩

尖沙咀要玩仲好玩

平時放工時間搭104返屋企都要個幾鐘

今晚唔係好敢搭

102,101

去緊紅磡轉118番工，
今鋪要支持下司機，慢D到都肯

101真係玩命 巴打最好柯定幾次尿先

今日連帶揸車嘅都少咗，條路都順咗

點回應, 而家人地按章工作又唔係唔守法, 唔通行出嚟叫巴士司機"得架喇你地唔使真係對正嚟泊"咁咩.

抄都唔抄…

要求旅遊巴駛走咋

今晚支持下司機搭269B順便觀摩下點入栢麗個站

有冇人貼第一個post link出黎

建議全港巴士司機按章工作
奉公守法絕對支持
如果狗巴唔幫你地就直情巴士都唔搭

應該坐2，5B，10呢d港島線同城巴新巴 感覺上佢地投入得多

唔使答呢啲架

咪講將來會點協調

將個 focus 擺係會 keep 住嚴打巴士站同前後嘅死車已經得

支持車長守法工作

皇后街啲過海綫要等幾耐

今晚起碼 X 3倍
仲有觀塘法院果個站, 站細細線多多
對面線, 游泳池,市中心. 諗起都爽

仲有永安廣場堆支那旅遊巴

我去柴灣番工
但司機非常守規舉，
停正位置上客，有如玩電車Go咁

唔好唔記得仲有紅磡山谷道

九巴好似無玩咁勁
唔好咁有期望 睇返港島區啦

岩岩睇GOOGLE MAP, SOGO門口唔塞既

要0mm停站

觀塘都嚟料就九東可以淪陷

平時都塞，今晚唔敢想像

多1mm同少1mm都會被抄牌

好想睇sogo門口班的士狗嘅樣

指差確認
跟住度間尺

左邊加伍議員個樣上面

要做埋指差確認

派人守站，關門之後舉旗仔先可以開車

仲中場休息緊，下午場要等多陣先開波

點解前前後後巴士咁唔合作

岩架喇 鬧司機都無用呀 駕駛期間不得同司機對話呀

你諗下香港人點解唔團結先啦
阻住人搵食呀

如果搭機場巴因為呢單野而走左班機去唔到旅行 一家個火仲勁d

有客嘈，即時停車，避免司機田大

拍爆道車門都有可能

如有仆街係到嘈，即時停車，
避免因司機分心引致交通意外，保障乘客安先

伍議員建議：
歡迎舉報巴士違例停車上落客！！

電車go變巴士go

真係好撚廢
香港人係都要俾人睇死先安落

260X撚表示支持

港島居民表示支持

巴士大佬繼續加油

巴士佬加油

公司直情出Memo講呢單野，望住張野忍唔住笑

永安廣場個堆好少泊到去巴士站
不過o岩o岩望左一下
有架260X見到冇人想飛站個陣有個廢老揮手截車
個司機泊左埋去比佢上
但架車冇入晒巴士站個框框

九龍區睇黎都冇乜野玩

你唔拍低佢舉報?

入pit

more

揾區議員跟進

圖呢

巴士佬好波

how to see "live" ???

圖

而家都未到收工時間

我10鳩幾廿樓望落去睇鬼到車牌咩

第一次塞車塞得大快人心
留名睇今日放工時間會點

都係Quo蘋果新聞提人準時啫，你地想睇乜

Sogo 門口幾分鐘就過隻交通犬
點會塞

睇下佢地擺得幾多日囉
又好似佔中咁OT 70幾日啦警狗

衝入巴士拖個司機入暗角打

俾負評嘅肯肯定係嗰條八婆

如果唔知點解壞車 可唔可以停係巴士線以策安全

橙色部車好慘

各位卡佬繼續努力
唔踢車唔攪牌

咁撚多私家狗瀨死唔走

屌你正呀喂

一間放工時間仲勁

巴士接龍

支持巴士司機

岩啦 埋站上落
塞撚住D私家車 咪撚比佢走

agger

個班老細車, 成撚日停係個道等老細食飯, 呢d先係sogo原兇, 呢d又唔投訴

邊夠膽投訴

搭106夠飛去台灣再飛番黎

做得好

強烈建議如果巴士司機再比班廢老當面罵
應該擺低部車報警，比人騷擾點揸車咁撚危險
睇下到時邊個玩邊玩
成車人安全wo

強烈建議如果五日內伍議員唔道歉
所有車長即遊行示威
睇班廢老搭啲咩

連人帶車停係伍議員辦公室樓下

香港真係好撚多巴士

迫爆地鐵啦垃圾廢老

型

有無多啲港島區返工嘅巴絲打影多啲相呀

巴士長城

請保持隊形

入面個排私家車係咪違泊

仲洗問既

金鐘塞死仲地鐵搭小輪啦

金鍾愛收工 搭唔搭619番屋企好

諗起班廢老搭地鐵妹下妹下爭關愛座坐就

留名睇放工時間

入境處已經提早開波

妹下妹下
屌佢啦 入閘我敢講d老野快過保特

梗係叫交通警去維持秩序

倒數一粒鐘放工

坐到10點先走啦

有無巴打想睇直播106全程

放工時間倒數一小時

比多15分鐘啦 當要等lift

記得去定廁所先好上車

睇

驚你帶唔夠尿袋呀巴打

唔知果日抄巴士牌位專業警員依家點呢

想睇 你up上youtube
我用potplayer可以加速放

好似係傷心柴

全程就未必有
咁岩要去黃大仙，剩間問問幾點

講明先未必一定得 ，同埋而家九巴時段

5點開始追live
多謝伍議員

其實我要去食飯

所以要中途站上，同埋最多開po貼圖，因為無data

唔會架
屯門公路塞咗廿幾年，大家都係咁過

想

無巴打搭開既先玩命
帶定assignment做

住屯門班人慣哂，已經冇眼睇；未整前同未整後一尻樣

大家會唔會諗得太理想，
總覺得同平時差唔多

睇相都覺得好大分別喎

獅隧已經唔知塞到去邊

獅隧係因為油站前啲撞車啫

紅簿真係on99

今朝上環直頭大分別

Sor

工賊會

搞錯重點，你真係要執正係可以既，法例所限，巴士唔可以例外。

但更重要係比人知道路潛在問題。比人抄牌可以係個別，但違泊就一定唔係。

唔識漂移入站，學人揸巴士

呢個建議真係唔錯 應該廣傳去巴士司機gp

其實有好多媒體同lihkg既人都放個重點係抄牌個度，所以好多人都有覺得係車長比唔比錢既問題。

等睇放工時間塞爆

依法辨事有咩問題?
想睇佢點答

其實不嬲話有呢d事車長處理唔到，都係要打上台

灣仔入境處大樓已經有車龍

九巴九龍區有無加入

有，但比例比對面海少

即係佢慫恿巴士司機犯法?

太可惜了

慫恿他人犯法

柏麗大道其實真係點入去

咪就係
犯左法，司機可能比人炒，冇左份工架
緊係泊好位先上落客啦

其實個問題根本唔係公司俾唔俾錢嘅問題，而係扣分呢個問題

彌敦道好順暢

為乘客安全,守法又唔啱....
不過D廢老真係....黑警打人判有罪係錯...安全守法又錯....
基本上唔駛守法啦...我打柒佢應該唔會錯啦掛

from Google Map

有未

100毛個幅老夫子圖今次可以話講出現實

好想睇下一陣放工觀塘市中心啲巴士

九巴時段呀而家

柏麗大道巴士站，極少見車長駛入去

就黎放工
感覺有巴打會直播安全搭巴士

就黎放工
應該有巴打會直播安全搭巴士

Sor9ry 手殘

見到司機咁做好滾動

仲有半個鐘放工見證塞車一刻

就黎放工時間啦
有無巴打犧牲下 可以直播 8P

自己友都唔支持

106 112

碼頭，小西灣都係班人會跳來跳去

依家東行都塞緊

分分鐘最後d人走哂去搭狗鐵, 條路仲順過平時

5點

巴士都係咁多 都要慢慢排

好期待

荃灣大河道塞死左
有車頂住巴士站

同埋九龍咁多條路
唔同港島一條怡和街可以塞返去中上環咁開心

結果狗鐵全線癱瘓，十架車都上唔到

平時放工金鐘過海妳搭去中環上車真係五架車都上唔到，咁搞十架車都上唔到金鐘站塞到入閘口

有無相

其實即係彌敦道一條都可以慢慢玩
嗰度去18區嘅車都有

巴士行黎行去都係個幾條路姐

相

觀塘得一條觀塘道
一塞就玩死哂東九龍

你係唔係剶智慧齒剝到智商都無咗？

成條東隧廢左

東區走廊去灣仔方向巳經塞車

一架的士都冇

望住apm入面個兩個巴士站 仲要成堆的士/私家車同過境巴爭1條線
諗起都興奮

太早搭 土瓜灣去紅墈順暢

條友真係叻唔切
但好奇group入面有無人肯開佢波

唔係我剝

Btw 106即將轉時段

74x系同277x多車到
但九巴少人參與好多

預計6點收工落去入境個巴士站直播

有腦既都會叫差佬做警犬
區議員叫佢做咩就做
同狗有咩分別 叫你黎就黎 坐就坐

咁咪無得睇

啱先喺新界經過個巴士站

278x司機響安 砵開架私家車先堆站🤘🏻🤘🏻

唔係正常咩？司機通常唔想cut線

埋

觀塘道已經塞緊 唔知咩事

希望陣間地鐵生生性性啦

好多交通警係大老山趕緊出九龍，唔知係咪出港島呢

果邊成日都塞

答緊962x 由銅鑼灣到西隧大致暢順
但每逢大站，姐係平時多巴士又有老細同的士既站都最少1隻狗 例如交易廣場西行個邊(唔熟港島路，地方名可得有少少出入)

巴打打算開新POST定係返呢個POST

平時530打後先多啲車塞 岩岩上牛頭角站天橋已經慢車上

就算無違泊 一架跟一架對正巴士站先上落都玩死

觀塘道apm橋底塞

西行頭先好順，東行塞死，觀塘泳池有條巴士長龍

觀塘道好撚塞 頭先搭88x觀塘繞道喺藍田落橋落咗3個字先落到

地鐡故障就gg

我到左泳池巴士龍

九龍灣落橋炒車？

上車前點分個車長有無join

唔怪得班車遲咗咁多次我頭先係藍田上車

都唔係喎 人唔算多 所以幾個巴士站都吉 可以就咁產入去

班狗仲敢走過黎咩

德福近九龍灣地鐵之前有個站好撚細但有萬九幾條線
果個站成日都塞，玩野就死

銅鑼灣乜車都無 有警犬

狗巴

地鐵係咪更多人

一夠鐘即刻衝去搭地鐵
一陣塞到

的士狗

係呢度post喳
我約左人食飯 未夠鐘會直播一陣

泳池live 4 5架巴士等埋站
影唔到 係車上
不過已經可以慢慢隊到啲車係apm橋底

A12，九巴118二線cut 入站

轉上將軍澳道都暫時多車過平時
夜啲觀塘有嘢睇

82都打左尖

不過原因係有小巴，個個位有正規小巴站

有8p伸左部份車身出站

藍田救護站頭先撞車
唔關按章事

舊灣仔警署往中環出面旅遊巴拖拖頭

過左泳池就唔塞

682車長好守規舉

就6點喇

巴士佬都係工聯會人多，搞得唔大啦

新巴師兄好波

咁今朝紅隧果啲叫乜

最期待嘅畫面

支持司機
不過如果有廢中屌司機
巴士上嘅巴打出下聲講罰錢你比啊 就最好啦
等司機都知道有人支持佢地
利申keyboard fighter

大家搭巴士記住同司機大佬講句支持

九巴二線上客

我仲未有車

已上車支持

有車長盡力貼近路邊，保持安全距離

岩岩返到屋企留名跟進

工會：交通勢癱瘓
癱瘓?邊度癱啊 睇過
垃圾
唔升級推到條議員出黎道歉 你以後點出黎行啊工會?

一架跟一架

睇左10分鐘，除左九巴118外都有停正上落，但車尾有伸出二線，未夠標準

邊面海？

班垃圾巴士佬仲以為會雄起一次半次

今日係港島新巴大佬好守秩序

佢地似係係大站就好遵守

大站先有殺傷力

8p 係最守規則既

主要港島區？

8P唔乖乖地真係無人幫

情況如何

我等車個度
有一個站牌根本唔夠巴士入

82 佔左中線一半

係咪而家d香港人未收工
未見好塞

係咪夜更無咁多人

各個隧道轉車站

蘋果搵個件職工盟工會根本吹雞力有限，工聯會先最勁

最想睇紅隧

牛頭角觀塘道西行咩環境？

係港島就入紅隧 好緊張

本身有架的士想上客，但後面有巴士佢走左

工聯會點會咬番自己大佬

如果mtr故障

岩岩上72，好守規矩，貼到埋一埋先落客
但現時影響力唔大

要搵食，不了！

8p標準示範

咁巴士佬不嬲都要蛇宴

跟足規舉唔犯法會癱瘓交通 ???

工聯會食屎啦，連自己員工都刻薄的公司
點解釋自己員工個個最低工資最少年假一個禮拜返六日先
抄就抄的士佬喇，成日亂泊車

唔係話要好似電車咁行
邊度電車，睇過？

同班狗講道理係冇用的

入境稅務既巴士站位同對出1條線好塞
其餘2條線大致暢通

等睇今日放工交通𣈱順

岩岩6點 睇多陣

等睇直播

你有邊日放工見過交通暢順

出發

LM

怡和街 堅拿道天橋底個巴士站

冇野呀幾好呀仲快左添

真係有live

106？

的士多過巴士

睇住23B同72聯手屌走左銅廣一期出面兩架死車

居高臨下，一切如常。

小西灣嚟
8p/118？

柴灣

其實唔係特登睇按章，一直都想直播一次呢條線

準備撘101

今次件事班巴士佬咁串又無料到
建議黑警一於同佢玩大
全港每個巴士站唔泊正就即抄
睇下邊個大損失
黑警要比班巴士佬知香港係邊個揸旗!!!

準備搭車去屯公轉車站

以建制之名去投訴

做撚死班交通狗

諗起呢張

地鐵荃灣綫過海冇企滿人
少人過平時好多

More

仆街， 德福塞撚到仆街呀

德福個巴士站又係好多巴士線

西灣河

放工時間

岩岩cwb巴士站到見到d錶行staff企係個門口食花生

工賊個工會

有冇sogo live

開電話number啦

中環干諾道中仲有警犬睇住個禁區等飯食

紅隧有冇live?

係上環收工去搭巴士，第一次無車迫係巴士站

Physical

啲人成鳩日都講「自己要有分析力」去撻鳩人

的士狗識驚

今日大站全部有警犬駐守

未必會好塞 反而順左

我去緊舊隧

交通順左
d死車唔見晒，仲乖過一週大抄牌大行動

沙田火車站好撚多架263
九巴今日搞咩

係啓業邨落車，依家先到威爾斯親王醫院，好期待

往九龍方向暫時同平時無分別

最新情況：
入境大樓車龍龍尾演藝學院

落緊樓去入境處巴士站

so far巴士都遵守交通規則

上環本身好似情況冇咁嚴重

馬路新秩序

好期待d廢老

筲箕灣見到606好守規矩，82 走左先埋正站落客

期待佢地衝出馬路

另問舊培志男童院對面泊得車？

唔撚係呀

唔正常咩？

補充：永樂街個站除外

真係順咗，肥仔開倉5分鐘到軒小。

啲私家車去到過咗香港大廈 adidas 先敢偷雞落！

由呢度開始到 Sogo 都放晒差佬，另外兩部警車！

咁短

真心快咗
沙田落港島大約30分鐘

平時轉出干諾道中個彎位塞到仆街

沙田搭緊263去屯公轉車站

咁順
的士狗老細車收曬皮？

好守規則既巴士

北角正常 唔up圖住，去到cwb先

啲警犬用黎趕死車同的士佬

紅隧返港島順到爆

九巴 968好嘢，爭幾米真係唔開門上客。

停咗超過5分鐘！

係你前面，去到青龍頭

Agger

其實今日路面係少左好多的士

619順到喊

黎多張

其實私家車都開心 因為dc9係馬路頭號敵人

興發景隆
留名塞得更死

上咗車等睇彌敦道停唔停準

其實呢個時間不嬲都係咁

咁快閃水啦

咁唔得喎
唔岩規矩喎

112比解款車頂住都扭入站泊到最好先上

巴士佬做得好

根本今日先係正常既行車時間

冇哂死車的士 好撚順

你快我好多
我而家爬緊斜上城門隧道

屯門公路轉車站正常，可能呢轉冇乜車

未塞到舊警局算係咁

約左人 其他巴絲接力啦

根本香港應該要係咁
平時d巴車你cut我我cut你咁仲慢

司機大佬，開慢d
我想睇轉車站大塞車

順手望下城隧轉車站

唔通今次俾禮義廉錯有錯著
巴士佬按章工作撥亂反正
搞返好個塞車問題

炮台山正常

好快轉入興發街同世貿

dc9守唔到幾多日

證實原來就係平時啲的士狗搞到咁塞

死啦，又要認叻啦

九巴唔係太投入 唔好咁大期望

班禮義廉

唔怪得無人出黎割蓆

968太古廣場，師傅慢扭入去，驚泊出街呀～～

話就埋站耐咗少少，但條路順到仆街，12分鐘到獅子銀行。

之後就到啲的士佬發顛
咁珠姐又會發顛

屌，咁撚順早知搭巴士
上環咩環境？

新巴城巴好投入，尤其啲流水線司機，對到正一正先開門

城隧轉車站得幾架巴士
但架架都排晒隧等埋站

怡和街上？

問題係的士狗
有的士狗係度 巴士佬按章工作 你坐到聽朝都過唔到海

其實問題係的士到
只係冇人敢搞佢地

過左一排件事丟淡左
的士又出返黎等客
巴士又好之前中線上落客
矛頭又指去巴士到
只會不停咁loop

有冇人知黃大仙果帶咩環境，今日個司機冇行果邊

8P師兄一定要堅守不退讓

的士佬搵少一日唔夠架

天后，維園，興發街極暢通

繼續追緊

的士狗今日比人抄完之後冇人再敢停係巴士站

階段性勝利

睇下守得幾耐班dc9

Btw我架106仲有位 但等左好耐車

停完城隧，出發去屯公轉車站

枉稱工會

無人夠膽坐

岩岩上左967

勿相認喎。

1813開車，依家埋永吉街站。

根本就超順 ，冇左的士狗原來可以咁順

多撚謝民賤聯

屌 sogo 門口 幾個交通督導員企係到

仆街，早知搭307返大埔算啦

仲暢順過平時

89X啓業落唔係埋頭先落客，好失望

車程比平日快左7分鐘左右

埋站

景隆街左三線暢通

6點收工可能趕得切返屋企睇7點新聞

上環仲順過平日

上撚左船先知告士打道，維園果邊咁暢順

禮義廉又贏？

入境處好順

關咩事，d dc狗避難潛晒水

贏佢老母，如果巴士鳩泊鳩落應該可以仲快！

證實香港塞車元凶係的士狗

灣仔北對出多車，但平時都係咁，或者仲多

城隧一向都要埋正位上客，日日都塞，無咩分別

屯門公路即時：
汀九至深井非常暢順

反而有巴士泊黃格

96__ 成堆過海巴呢個時間係上環大把位坐
簡直奇景

九龍區彌敦道太子去尖沙咀都好暢通

冇左的士狗，香港空氣好左

深井個撞車熱點今日正常

的士狗先係塞車元兇

啱啱係干諾道中砵典乍街 見到部4X 諗住插水埋站
點知插到落來發現無位，但成堆慈母企晒係度，佢又唔敢二線上落客

直頭站都飛埋

屌你守規矩排隊啦

全世界都唔敢博

銅鑼灣sogo對出東行好暢順，目測由銅鑼灣一期至sogo門口有十個(交通差+交通督導員)

抄低車牌告佢飛站

紅隧口 快到了

地鐵又好似無特別多人
啲人去左邊

正宗垃圾

啲人去哂邊
西鐵同地鐵都冇特別多人

的士根本係馬路阻塞原兇 全香港d 車得佢地咁
小巴都唔會寸到係個巴士站到等客啦
真係應該收哂d 牌

你去 adidas 雙黃線影班私家車偷落客，應該有唔少！

OT 緊廢事咁早迫車

屌你屯門公園今日冇咩車

留守係公司過夜

觀塘塞爆，有無人知咩事

準備到屯公轉車站

荃灣果堆仲塞緊，市區果班仲係汀九

港島車去𨶙晒九龍？

多得沙士放寬俾班的士狗禁區上落客，到依家都未收番，呢次應該會收佢地皮！

一切如常或更佳，駕駛人士態度禮讓

紅隧出九龍未出隧道已經塞緊

有邊日唔塞

屯公轉車站即時：
架架巴士係轉車站入面排晒隊
未引起車龍

九巴工聯會分部
因為佢哋本簿仔係紅色嘅

屌你老母
前面架E33未埋站就落客

元朗大馬路都好齊心

JB 唔知幾多
現場同埋車上應該有人投訴左佢

成班客追出2線佢都照飛站

坐緊30X 上薄扶林
幾守規則

飛站笑左出黎

去到隧道尾三線位開始塞巴士

112,171等頭排站位全部靠左線

仆街原來同平時差唔多
架263未埋站就落客

我係APM 下面吸左20 分鐘廢氣

龍運好似無嚮應
今日出入機場搭E車都係照插隊

始終港島區巴士線先多D人做

九巴插水，城新大多排隊

平時調轉

小結 18:54 紅磡，快過平時

汀九塞緊車

紅磡勁快唔塞

狗巴968出事, 但居然係新巴城巴最齊心
狗巴自己人都唔幫

未至於好塞
因為平時嗰啲違泊狗走撚晒

狗巴，爭氣撐下自己人啦

市區個班理撚得你

果日新巴同城巴有兩部巴士俾人抄咗牌

平時最鍾意二線插水停隧道站既171今日好乖排隊

但未見塞得長好多，因為平時海隧站太亂，d車個屁股頂死其他車

狗巴唔屌唔撚得

好似warning

今日九巴插水好似多左

始終港島區係新城地頭
佢地受嘅壓力最大

狗巴幾個公會，奶共建制咪乜都唔做囉。

坐梗部 968 揸到好正。

黃埔對開 18:59

抄低晒插水飛站果d巴士佬

早知搭巴士

968唔係聯營架咩

咁快

狗巴自己

969呢？

架960 真係犀利，成程行足慢線唔爬頭

Citybus

969城巴

一個鐘到北拱街

962/967/969系列城巴獨營
960/961/968系列九巴獨營

單城巴

唔係架
慈雲山落旺角啲紅小真係喺個巴士站等客
停喺新蒲崗mikiki嗰個站

不過有巴士就會走，好似係

[冇圖]新都會廣場門口個巴士站泊咗成堆的士

平時呢個位有無違泊？

影相1823

屯公轉車站冇咩威力

等其他巴打去即時直播

960 d司機平時已經叫快